毒撚上水秒回

牙豬我po以表誠意

毒撚粉嶺秒回

原諒我

木人

犁地bully我

馬俊偉你在哪

叫左你唔好爭

hi

嗨

訓唔著 好攰

名名

彤彤豬！我愛你！

早

Mcm

毒撚大埔秒回

他們去了where

毒L薯蓉秒回

你外國撚秒回

問下清楚

好

石頭去左邊

牛女

發夢見到Emily in Paris個Emily

佢仲要係到喊

點解

比你屌到喊

佢話：我已經唔係之前啱啱嚟巴黎個個女仔啦

唔想屌

想比你屌

這裏

有無人掛住me

我呀
今日悶到想搵你打機，但你無上水
岩岩落左街跑步

收皮啦

屌 點解聽日又有實習架

唔好返

好乖
禾都可以跑的

食啲牛牛降火

我收左

你大西北？

睇緊爛片

咩

又黎

禾

未來水世界

秋B終於上水

咁夜睇？訓唔著？

係一套好出名既爛片，就快睇完了

太和表示不服

唉屌
琴晚發夢夢見自己以前住間屋

我呢

非

啱啱打完牌 好happy

Win?????

贏siusiu

唔好食咁多

唔收你

我都想唔返

我火炭麗琪

好野我就係唔係大西北
幾驚你係

一瞓醒就

要收

Miss me?bb

miss ar

Hw much

你食最多

就算boomboom係大西北
禾都可以入黎的

想同我一齊happy？

見到me

快啦

黎緊

聖誕節

okk
急不及待了

咁開心

攰到要翻去訓下

一齊訓

612就黎冇錢啦

掛

快

唔好欺騙禾感情
聖誕留比boomboom了

我都係呀

秒你

秒讀

益力多bb

不嬲都無

慘到

笑死

搵我咩事

召喚到

改名未。。。

新人留名

超級好笑

食屎啦八婆唔識英文學人打英文

hi how are u?

冇 你走喇

tmr midterm

繼續深潛

我諗咗好耐scl係啲咩

Who

唔改了

真係5sick你

跟你

掛子

喬仔

點解每個po都見到你

好耐冇見

耐到你出埋池了

你又知

我咸青口台主

近排點

變攬左

唔明

新人lm

打錯
係變靚左

你好

唔評論啦呢啲

初次見面 多多指教

活活

boom豬

條女貢撚串嘅

你有禾 唔怕

好想你

同個女仔噯昧緊 感覺好正
利申16歲A0

10分好笑

hello

16歲仔上咩連登

冇嘢好做

唔洗返學？

放學冇嘢做吖嘛

外國？我岩起身

幾時同禾食飯

hi活絲

Im watching you

翼子
原來你又出埋池

約禾

你都出右

系

咁早得唔得架

知你點watch啦

boomboom幾時得閒

自封？

佢真係

開心仔啦你

幸會幸會幸會

大家好

你咪仲開心

20分

早咗起身

牙b

好攰一陣又要上堂

幾時都得

再訓

要起身了

讀讀

改咗名爭啲唔認得

一陣又要做嘢

返工狗

想訓教教

食咗嘢未

我都想

一世做狗

蒸緊飯
餓了

典解759唔見咗

加油

食緊野啦我都

上堂

又有返啲人

老鼠仔

做咩改左名

召集佢哋歸位

難啲

食緊咩

因為我遇上了

遇上誰

我訓得3小時

大家好，小弟都出左poor了

我出左pooh

咁你咪好威

我都係

Fk you la

我出左porn

bb

我出spoon

禾就係pooh

一個人游緊水

好慘

石pooh?

boom的小石維尼

要拍電影了

有seed嗎

我出sperm

有你就唔慘

人若變

唔fk jerk得唔得

咁識講嘢

don’t text him

我靠把口搵食

boomboom話點就點

love you

保險狗？

好彩我有得走堂 但海量功課

牙掛係咪出咗poor

唔講啦呢啲

係地產代理

大圍站

屌你，真係出左？

我做康城sea to sky

Me?

咁撚臭

你有咁多牛牛
唔好同禾爭boomboom了

是

你成日唔理禾

就收工

個個都出pool屌

幾時有。。。

everyone but me

介紹未

開心仔

你有囉

秒回喎

邊到？？？？？？？？？？？

成日傾電話

一次半次，你諗太多

兩次咁大把

你有我

今晚打雞

巧

大家...我都出pool了

你又出乜pool

咩喎🥺

🥺

不了

點解唔同我玩 我日日都有玩喎

嘈

我呢掛掛

時候到了就會見到

前者我冇準備做deadline fighter

呢度毒撚秒回

懶q

唔好。。。好辛苦架

會留意下出嚟食飯未

已慣 慣咗方加

難啲 我好難約
書都冇咩時間溫 係咁甩啲嘢

真

你唔叫

加我？

你加我

Id?

浮一下先呼

唔叫

海水

寶寶

大獲

過多排啦 我都忙了
要midterm？

好多偽毒

Hug

我又要玩

寶寶🥺

豬仔

有無掛我🥺 抱

掛住到突然間會諗起你
知你好攰

食野未

等陣一齊玩！

好幾點

又唔約我

咁快就爆了

Pm me if you miss me

食緊

我嘅話唔好太夜就duck
睇下boomboom點

爆開了

Ok

Ok
See ya

我都岩岩食完

加左u.....

連續兩日off

禾都想off

想下好了

You no on

邊得閒

食梨

呢個真 偽毒秒回

返工點了

哇 揾到女未

潤肺

法國你唔記得左我

叫春大師 我次次都捧場

唔約我食飯

偽毒扮晒嘢秒回

呢度禾最毒

係我

我毒過你

幾點打機

睇過先知

我八婆仔好yo的

俊偉 妳在哪

佢哋都知我唔yo

流浮山刀手到咗佢就會到

你地打

扑緊野唔夜

來打機

係了

保好肺肺，唔好咳咳

我同佢地宵夜都食完 佢仲未遊到屯門

唔好講真相出黎 我唔想知

咁你又問

想幾點開波

有排啦

係了好大風

入夜就好撚凍

你都知咩事弓弓

知了

1045？

依然係牙夠

究

你條女肯定日日發你老死

原來係牙究

牙路

知咩事

海量功課 + 仲要溫返啲書

知你咩事啦

巧哈皮

boom豬幾時同我地玩

今日真係百感交集

想聽

c my ig

早晨

boomchu

咁早呀

生理時鐘 瞓左5個幾鐘 頭痛

再訓
幫你按按

想同你瘋狂

清楚？

紅眼睛？

石頭？

心痛？

掛？

30cm？

毒撚深圳秒回

馬？

落花？

阿古路？

講笑

打你

痛

敷緊mask

想敷埋一份

Hi

戴緊mask

有無6

好撚柒煩 深呼吸

想一拳打暈你

牙周

豬哥

快 啱啱我條氣好似抖唔到氣咁
好頭痛

豬哥亮

有左？

認真的

好認真咩事

豬仔包

想食

近排都好sad

ar pig 5 ho sad

你去溝女啦屌

。。。你都可以牛仔既

走啦

我喊到抖唔到氣

ok準備入場

咩事喊

好多野煩 個頭就爆

好過我

點解我好屈住屈住

喊啦！
同佢傾傾

唔好收收埋埋

依家係

台灣買的黑面膜 依家冇曬了
miss

喊ing

都唔知點好

上網買

好多野煩？咪一步一步黎

想去多啲

係 我個頭就爆

有me ng sad

你戴左一定好令女

陪八婆仔喊

真係好sad
咩都del晒

我想要紙巾

我害怕你心碎沒人幫你擦眼淚

挽留

long time no see

訂咗一條比你
開門收貨

下

不滿?

好悶呀

笠腰

牙究
想同你隊酒

石頭

boomboom

唉，愈諗愈傷心，又喊

點解我會係到

我錫返

石頭早

早啊豬

見到me開唔開心

你成日潛左

潛入你個心度

真係冇人
個post幾多日

唔好唔開心

好撚凍
掛住夏天

希望大家快樂

be happy
八婆仔要開心

住hall住到唔開心

好難

quit hall

可以私底下講嗎

sor 依排有少少忙
我可以搵你
但可能冇咁快覆

Wait u

去曬邊

與你聽風聲 觀賞過夜星
立誓永不分 天空做憑證

冇人理我

放工了
今日第一日搭車返工
先知原來間野係個海灘隔離

城城好靚仔

得返你嘅
我哋取暖

wailo！

我返嚟就冇哂人啦
邪親你哋

佢地背叛組織

唉屌 個個出哂pool
連boom豬都唔見埋

boomchu係我㗎

我搵佢傾計啫
點解咁對我
冇人愛我

笠腰
唔好喊

好靚仔，想跟你酒

好開心呀，係我隻鼠鼠啊

me

人人親近我 無人爭奪我

我唔認得你個名

你去搵boom豬啦

我新入嚟

你有啲忙

豬

活活一齊飲酒

最近忙到仆街

忙到哭

me2

Happy Halloween

毒毒們過的好嗎

大家都不見了

好傷心

召喚八婆仔mad子
阿古路 活活

出晒街，冇人理你了

今日分到邊啲係假毒撚

係，我真毒
仲可以秒回你

最後生還者

chu～

做咩？

調整自己中

邊方面

自己嘅狀態
學業力不從心 有心無力

你依家面對嘅煩惱 遲啲大左就會覺得小事
由其學業

可能我唔甘心同埋完美主義掛

努力學習分配時間

番來了得之我幸 失之我命

八婆仔還好嗎

還好

遲來嘅happy Halloween

tell me

有得有失 同時有失先有得

點知原來失去左仲會得到更好嘅嘢

咁都好啲

有咗更好嘅嘢應該值得開心

Long time no see

幾日冇上

以為你唔見咗添

個個都唔見晒啦

佢哋可能忙

我返嚟啦

too late

又嚟放負啦

ubitch?

雀？

夢？

益力多meme?

名名？

馬馬？

掛掛？

來吧

前幾日冇心機

Bb

哭

曾經好多夢

想靜休

It’s okay

mm

攬住

夢遺

晚

飽

Kk

Tt

就快頂唔順

1分鐘贈我1分鐘

保障

保證我有觀眾

生日快樂ubitch豬

保障啲咩

多謝🐷🐷💕

好開心你識

生日快樂

thx

Hbd dude

Thx dude

[member]凌晨amp開最細咁鳩彈好撚柒正啊屌member]

強b你冇睇錯 我冇買bass食屎啦屌你

彤彤豬！我愛你

Bitch B生日快樂

又老一歲
同死亡又行近一年

原來唔是我嘅問題

Thx chicken b

你條仆街仔
偷偷地mon po
心願就係唔想咁長命

擺明是你的問題

見隔離條撚屌唔開po咪睇下啲人去咗邊

咁啲人祝你生日快樂做乜鳩
我就祝你stone完扑嘢扑到升天啦

以為差唔多
原來都差幾年
依家啲00後好曳

我都諗緊佢做咩唔開po
咁生日係要開心嘅
扑嘢就免了 升天就差唔多

我壞過凱婷

你一次食唔食到兩支煙啊

我唔食煙的

[/member]

死得

慢了反應 像。隻。蝸。牛

人點樣可以變單純?

Dafuq

過幾日睇真啲

單身咗成年 你問我答

Gchi

女朋友年尾同ex去Party Room

邊度有一年

有乜好問？我單身左幾年

早晨呀各位

仆街喇
咁我改返 單身十個月 你問我答

每日點同條友傾野,有咩話題

問你歡呼聲有幾多

傾連登

佢唔玩,呢度係我既秘密小天地

仔

牙織有新仔未

嗨你今日食咗咩

小妹都係

耐冇見

清心

扮乜小妹

係 之前個ac有啲事入唔到

無呀
雖然身邊好似都有仔對我有啲興趣

日日都有講

少咗上登係真

解決咗未

你萬人迷

咁唔好再講

咁小弟

咸完未

許咗啲咩生日願望

咁講咩野

聽日食啲咩

咁後日食啲咩

聽日扑野夜唔夜

話題終結

無呀,仲唔知點開始

忙緊咩

笑4

我出曬名係

咁唔好講嘢

我唔係搞緊gag🙏

好

好

好

✔️✔️

未扑過

你係咁咖啦

😅😅😅以為係

我認真撚嚟
非假膠

已慣不慣

點解波台特別多假膠戇鳩?

@

你係flirt女王

點問d女係咪處

好彩我唔上

說話唔可以亂講

我唔識同女仔溝通

路子去左邊

野可以亂食

我慣

好想笑

你乜都食

咁問d仔係咪處

溝女

勁到

食左小豬

你個青頭仔

你最勁

佢溝唔到女

咁食女

我一入就木人

大豬都比你食埋啦

佢食你

我鬼嚟

我臭閪嚟

大膽之鬼

佢幽默大師

真係

我女權撚😅😅

我環保撚

佢又講得岩wo

吓？

錯曬喎

係 請支持環保

我覺得100分

扮

100fun